[痕大仔女請入]一人一個J路人故事

唔知大家行過路過，電梯轉角，有冇遇上邊個好靚仔靚女嘅佢佢佢呢?
小妹其貌普通，自問係社容底線之人，覺得好多路人女同學都好識打扮，天生阿媽俾d身材同長腿完勝我1米6嘅身高。
每日路過m can斜坡都覺得自己係唔係個天係唔係俾少左d野我..........

你up乜